拎住物資經過都被班狗圍毆

推